\input{../../../main.tex}

\setphysstyle{ЛФШ-2017}{11 класс}{На трибунах становится тише.}
\setcounter{notask}{1}


\begin{document}
	
\task{
    Найдите период поперечных колебаний груза массы $m$, закреплённого посередине
    натянутой струны длины $2 \ell$. Сила натяжения струны $T$.
    \ \\
    }
    
\libproblem{original}{oscillation-basic.rewrite}

\end{document}